加油👍🏿👍🏿

👍🏿

Me

不死了

嬴下又輸下 一注ALLIN算鳥

有冇大蛇料

hi

等盧水

飲醉唔開po

樓主又唔開post

又係呢個po名

獨市

安安

垃圾po名

如珠如寶 如C3PO每日效勞

咪屌住喇-.-

kaki妹 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

要啲手足等成個鐘 你過意得去？？

我個心 好撚痛

咩事？

睇黎佢要左對家

m240呀嘛

Yes 同kaki對決 2:2
梅花間竹

a4子 求十連

盧呢

主好d，但我不買了等1點

做咩屌我

車仔入球細 中

唔怕啦我估下架咋 我唔叻🙈

我盧識貨

同路 無啦啦升盤-.-

同路了

大主船@@

山口

我都買左主

要贏了

易勝造熱不死雀 主應可不敗

重申一次，冇買👍🏻

加油

我盧好波

好似沒有要客

Skip算😅

咁搏。。

全部人都買主

a4當我死😒

你未出之前我買左SORRY

好細，啱啱訓醒玩玩

唔緊要 可能你贏 我亂來

kaki u are not alone
琴晚早飛篤左不死雀

我買左少少雀客勝架

山口組

大船 啪啪啪
大船 啪啪啪

客

水戶較好

斜恩沙比燈水逐場燈

水戶Same
🐋🐋🐋🐋🐋🐋🐋🐋

主被屈機

善妹 綠茵似有飛 skip算

yeah a4 我地同路

非常好 日我成日買臭雀屌打但比人入 今次買對面試下

原來今日有馬跑 唔玩日假了

bee呢 今日冇人支持??

馬同日假有咩分別

雷法比人禁屌

之後就會入波

不死鳥MISS 12M

他媽的不死鳥

而家係巴士度 急屎到仆街...好辛苦

準備睇同囚

大波被迫害

12m不入 對家入

agger

你係咪唔順呀 屌你老母

機會校黎喇山口

瀨出黎啦 舒服啲架

蜜蜂!

山口有無咁廢-.-

變成左好多氣體 放左好多屁 同車既巴絲 sorry了 勿相認

我諗起篇文

GOAL !!!!!!!

差兩粒

Jump

1/3

咁先係不死雀仔黎架嘛☺️

快 半場入多粒

goallllllllll!

垃圾山口

雀goalllllll 加油

我雀goalll

愛隊好波

a4

半和

半細

幫我kaki贏第一口

亦都要幫我a4贏今日第一口

靜啦

=.=??

幫叫

盧買1點？

山口全隊死

金次都吾幫你

盧b

good?

你經常迫害我

未踢完

1.7

1點果D咁難玩既

又唔好咁 都未踢完

但最正路 馬會開親平手盤 -1果邊5倍幾通常炒9成

死哂應該會腰斬
退錢👍🏻

係wor!!!!!😛

FC橫濱

會追和反cup的

次次一入黎都見到朱古力屌波

太筍，唔買對唔住自己

同問

我間鋪日日都有幾條友黎見工

手作？

一個禮拜六日可以有十幾條友

都話左唔係

M記？

似了

成班mk想走黎見工 填撚完份表我轉個頭撕醉曬

你自己出番幾個十連
有筆錢之後
可以搵d自己認為有意義既野做

除左m記諗唔到有乜可以咁高營業額

未番過m記

點解撕爛我份form

點解咁仆街

店長唔鐘意男仔 不了

死肥朱，mk都得罪你

小妹係女

盧狗唔是mk都得罪人 siu4me

無禮貌 無帶筆 個樣戇戇鳩鳩都唔會請

唔關我事啦我聽人地講 個主管叫我撕我咪照做

樣衰都有罪

肥朱高級職員 尾機

我都寧願見到女店員

kaki 10場 (5) 贏半當贏 輸半當輸 信先好跟

得呢3場有盤

做乜話我個樣戇戇鳩鳩

請me ok?
失業了

邊個咁重手打落橫賓

咪撚比禾旺角撞到你

黃鋒 橫賓2串1有無得諗

除左🐋都same

因為🐋唔買

橫濱大船

又想買1k落去了

想g

好

唔知醒買唔到雀

見工果陣真係最好帶支筆 好重要

你嗰到冇筆咩 文塞到

咁似之前有條友開post講嘅野

want g 1255要做野了

學到野了

講起有次好笑 有3條友黎見工
寫自己興趣 佢走去寫興趣係我地公司d雪糕
你咁樣叫人地點請你

來了

唔關事 心態問題 有心搵工一定會帶

興趣係cow女呢

度左十日十夜

番去等消息啦

唔請咪柒就

ching ho ball

遠方傳來風笛，我只在意有你的消息

而家真無唔憂請人 日日都叫我撕

又有東京綠菌茵

暑假又到了

重點係好多dse雞

興趣係食朱古力呢

跟盧500 買咩好

對家

BEE 橫賓 大分

個個都橫檳

我覺得寫同工作有關果d先會有用？
唔知

盧盧呢

1000蚊對家定律

賣雪糕有咩相關興趣

盧

好撚不安

想補飛了

同2

屌你老母 對鳩我

對哂@@

Skip

唔知 我果陣填完表佢同我傾左陣計就請左我了

跟左盧1000！

Skip得

迷盧正式進場

試玩下呢個
📊測試你的智商🌟誠實報分數哦👇❗
🔴50以下 🐷《豬》
🔴51-80 🙆《蠢人》
🔴 81-100 😃《正常人》
🔴101-150 👍《聰明人》
🔴150 以上 🎓《天才》 📝一定要全部答完💬

你幾多分呀❓

太易了

要BEE好了

我打算跳船了 買曬咁多位對家

信自己十日十夜重心定gun lo

一點戲碼
盧洪哲對抗宇宙

手足典算

kaki 10場 (5) 贏半當贏 輸半當輸 信先好跟

松本山雅 半大全大 超重心

有冇得check煮飯嘅智商？

高sir

小買一條3X1 唔中就算
1點都唔好賭既

決定同大佬對一次...

有，煮飯我拎85

HI 高蛇

好野 login完1400買唔到 大家贏多d

全主

鯨魚買親佢都輸

上呀

1.4倍w 好過冇

最近一次係和

打劫

同路 呢場我都重心 用左黎過關

1.5w 得翻1.4

隻馬超班😋😋😋

真心度左一朝
希望中

Kaki又中

買左高sir重心了
高sir今日有無馬仔推介？

不中今個月冇錢開飯了

高蛇撚馬好似有一手架喎

迷盧去呀

山口 水戶 鯨 去呀

我盧都反

山口似反cup

仆街唔記得買半細

不死了 起機

請你不要說 我買了山口
你買角好了

買咁大

咁快gel

又話十日

諗左十日十夜要度邊場

見你諗左咁耐 跟黎過關了

系
突登飛過去睇佢地練波

山口goallllll

2/3

臭雀1:1

我買左半場咋
對唔住無心gel

1:1

我都提左大家

要cup了

Mac

下次講清楚半客
賭仔好敏感

要比人jer 了

Good

竟然得我一個正皮

有錢真好

反cup開埋大pls

加油 山口bb

認同
上半場山口被屌打
半場前十分鐘摸清對手
已經追和左
好大機會75分鐘後反cup👍🏻

正評係比謝b
負評係比topic

下半開始主禁屌

又有錢買炸彈
詠神派我了

贏波要幾脆有幾脆請比脆

10

聽聞山口買左客主

fatfat

脆過朱古力脆皮醬

咁緊要

水戶 山口 鯨 請羊

請不要消失希望
最多幫你打下氣啦

山口bb比d力加d油

我屌 鯨

我今場無買

鯨鯨比d力

清尋晚唔係話戒咩

係

山口比心機
鯨角加油

戒夜波

same road

水戶請入球

大三 頂埋

遲左起身無買跟盧狗同詠妖對家2x1

中了

2 6 10

ky

1.5p

山口cup埋啦

鯨魚 山口 水戶贏哂派100

6-10 PQ 700幾蚊 正

又打劫

我

sorry，㩒多左個0

多謝🤝

lm
迷盧手足要派我

其實個p好險下

單T仲多過四連環

我了

高sir仲未入球

有無人打過去比教練叫山口入波

塞左 又慢慢地閘
幾驚p都冇

me了

一蚊不買蔣嘉琦

今日場場都盃賽

早晨各位

你入波未啊

攝內欄攝得靚,但慢步速搞到塞左半條直路

古力又放假？

sor ar
搞緊windows update

差唔多啦

唔係啦 就黎番工

和波係走盤？

個topic幾旺

買咩馬？

成功丸成功嗎

半和半細練

似乎得我185

頂你

返咩工 呢度是但跟個都上車

ky好撚勁

88西鯨

12點個場開大波未呀

係就好 好想買名牌袋

fade

其實蝴蝶果條我睇到眼盲了

神
咁計，我似乎錯左1條

有問題關於蝴蝶咩

iq神

崇尚名牌 小妹仲係孭緊superx同magic star咋

kaki 5win？

好撚驚奶野

我都係160

200係咪滿分

我袋都無 仲用緊垃圾袋

E，原來random出，我玩完無再玩，一路上堂一路玩，快手5分鐘ko左就算

雷法比多甩我

我邊有咁蠢 屌

😍

無人知

朱古力

想問有冇人跟左我半細7x1

走盤

super

山口 補2

千葉半大

好撚難做

淨係跟左補2

KY媽媽
我帶住仔仔來找你補習了

已經知道你在哪了

日假全半細

打死我都唔玩!!

我出左去wor

亂做都做唔到60

你間補習社係咩位
幾錢租

退錢未 想買2點波

30k

仲記得上次買撚錯曬

唔派買唔到千葉

你收手啦

唔退錢 食屎啦

又買唔到

飛龍狗同佳龍狗係咪同馬主

點解你咁得閒
正路星期六忙到嘔

馬會賽果都未有 點會派

鯨魚 水戶羊派100

3 11 5 7

田泰安 7隻馬都塞

唔洗食飯咩

橫濱上牙

11

潘9直落3w

3 1 5 7

下場可以飛左佢

單 gel！

條友今日去馬？

到底點先估到呀妹跑唔跑得出

又要去番工 針

3隻有兩隻超班

收工了

田狗7隻馬都可以塞車 冇位望空
學呀妹飛到出觀眾席都跑到返黎啦

不了 旺蝦王同有得威都係超哂班

笑死

大師傅牙
你識條鐵咩

我屌 頭先講完一蚊不買呀妹 到田雞逼害我

鯨魚追和啦

遞了信
拒絕ot

正！

1p

屌你私食

派了

想玩馬 求水

出3 2w1p
唔出 保持100% win rate ok?

千葉goal

不

咁我係你門口等你
戴CAP帽的少年就是我了

千葉

松本山雅 1 - 1 町田澤維亞

抵啦垃圾山雅

ky rubbish 果場buy wt

鯨鯨追和啦

千葉 買唔到就咁快

鯨

入多球

大分三神 2 - 0 名古屋八鯨

針了 希望盧贏

仲話今年要升番上去
Siu4

千葉半細

這隊球巧西的
不買它

4場 3 4 11
點睇

利伸：連續三場都買左第一第四

3:0

唉

大分 3：0
橫濱快入

Siu4

季初威左幾場就開始柒

你試下想要既買對家

對了其中一場

串到

我份工唔洗Ot

今日d動物咁渣

發覺金澤成日要

唔係串

愛隊series

水戶請快入球定驚

讓理智在叫着冷靜冷靜

串鳩詠仔燈

E神都撈埋

水戶入未呀

渾忘自己的姓🚬

挑機 挑機

不了

水戶

世界大戰

成班係到煽風點火

CAN YOU FEEL!!!!

4場想要

不要吵了
一人出十場
Me負責食花生

研究到啲野 下次試下先

我就唔買既

Gchi牙

g chi

我都燈的

3:0 針了

唔緊要 你都暗示我詠仔燈
燈vs燈

gchi 詠衣

水戶蜀葵 0 - 0 FC橫濱
福岡黃蜂 0 - 0 岡山綠雉
讚岐卡馬達馬尼 0 - 0 東京綠茵

呢幾場波一定好精采

最衰我串起左佢地 唔入一球本都拎唔番

黃鋒入未

鑑於詠神cash out過兩皮
你收手啦成日俾人叫收手
本席決定 詠神讓半一
你收手啦0.75 1.92
詠神 -0.75 1.92
請下注

[black]12拖1-5[/black]
好

群馬草津溫泉 0 - 1 FC愛媛

買收手哥

同囚好好睇！

我g持詠b

適合一家大細睇嗎

我自動投降

我支持你你投降？

做左幾次都係200
ky真係得你一個185

Ok 詠神cashed
收手哥crashed

me 唔識睇盤

( Show Blocked User - 你收手啦 )

肥朱真係好鬼惡

siu4

8 5 3 7

4場 2w2p

又有潘狗

on,9

松本dllm

跟左第4場

唔岩 好多粗口

BEE 18射都未入波

唉 唔應該再買呀妹

繼續100%

屌你黃鋒自己主場都唔識入波

水戶要入球了嗎

跟左kaki隻大步走

佢呢排跑馬怪怪地

拉潘今日好撚勁
唔怪之得尋晚咁搶口

+1 thx kaki

唔係18禁架咩

日本仔唔識入波

但我唔知有冇買錯

help

?

仲打算母親節，同老母大人一起睇

又hangover?

係 請講

解封番 我玩下架炸 唔好嬲

80分鐘

水戶蜀葵 0 - 0 FC橫濱
福岡黃蜂 0 - 0 岡山綠雉
讚岐卡馬達馬尼 0 - 0 東京綠茵

呢幾場波一定好精采

econ？

bee 20射

我覺得佢地會唔信入面真係咁仆街 但真係事實

水戶呀

鯨魚杯佢

一起照亮世界吧

好撚垃圾

大分三神 3 - 1 名古屋八鯨
群馬草津溫泉 0 - 3 FC愛媛

得到 山型

贏左10$ 好過冇

22射 0入波

仆街 但係我冇追自己 通常夠分就會拉馬

BEE肯水波未

鯨魚杯到成部電話食左佢

Lm

lm

我睇

想睇。。。

AMAZING TEN 快D

水户蜀葵贏波我飲葵花籽油

大分三神 4 - 1 名古屋八鯨

松本大jump

今晚慕遜加柏 半和嗎

支持我盧

水戶贏我抄盧洪哲50次

BEE同橫BEN一齊贏波

我食KY狗糧

爆左春袋再講

我抄100次

爆左喇其實

屌 快撚d入啦

重心

有600$ 想搵場落500$

gun

Ok

😑

BEE 1:0!

陣間冇澳假 好空虛

想跟

Bee goal

橫濱入未

BEE 1:0

橫BEN 快D

福岡黃蜂 1 - 0 岡山綠雉

好球！！！

Beebee I love u

bee 真係好正氣 仲諗住有伏

入波好野阿

上兩場比人cup唔係咁講架喎

All in 左心跳

贏錢就正氣 輸錢就伏 不嬲架喇

岩

無買千葉咩

係咁架啦，落後就叫人死全家添

水戶入一球我抄盧洪哲100次

有問題問 如果走盤 運左過關當羊定豬

look at the badge

留定先

當走

會唔計

乘一

要贏

X1

盧買不買三點

m 巴點睇三點大細

唔好大注啊，小注好啦

抄我愛盧洪哲就比你贏

無人撚馬

今次不了...

你5比料點撚

Yes 等緊chi姐

Super!

想買德島大球

買了5k
嚇撚死我了

輕鬆絕殺

我仲有10蚊 有咩馬

冇玩 記憶仲停留下前季升班既bee 度

又super
同上星期一樣買兩場兩場走盤

係喎thanks 顏b

松本比狗屌

1 p

要乜有乜
大波大角 上盤下盤

湘馬屁馬gogogo

我記得果排有堆user name 係同bee 有關

橫濱食撚屎 咁都贏唔到

我又上大船了

打和啦

想要埋歧阜

me

Bee

Me gchi

買左5舊湘南

肯定係我

打和咪踢喇

德到同樣快樂

角雨

有6字牙

德島 有冇人支持?

盧不出水典賭日乙

大你50

[black]7wp拖 9[/black]
買咩好

屌奶星同盧對

打撚死人咩...

same road ar loooooooooooo

客客主

買左德島

Bingo bingo

你點解曾幾何時唔跑第1

跟你金澤

唔係飛左咩

試下

光洙啪啪啪
屁馬啪啪啪

Cls 一卡車見到8架bb車

7 goal

kaki 想幫你含

-_-

隻7跑1000咁樣都贏 揸住幾多分

冇買win

5場
3w2p

7wp拖9cashed

潘狗又有p

我拖1 中Q

好勁

Kaki諗住中哂八場
買哂wp

湘南比馬
FC岐阜

今日有10場

唔夠信念，買左p only

潘頓！！！！！
屌你老母！！！！！！

gv me 5

屌你老母！！！！！

睇黎要跟埋w
依家跟左兩場p

想問橫濱bee派錢未？

熊本深紅 1 - 0 湘南比馬

好似有好多手足搵我

fake

原來係fake goal

fake?

屌你老母 咁樣比人過....

嚇撚死

好難中哂架 小心
跟小小好喇 驚害到你地。。

fake 完自己諗

Kaki d心水好堅

千葉好球！！！

冇計 已經係咁打

決定用最後一百跟實

暫時2w

咁樣出閘針得啦

勁

Kaki打爆狗會孝敬母親日

唔好呀 最後100唔好allin

Kaki

千葉2:0

冇所謂啦 我信你 輸左唔好jer的

今日球探好似虧虧地

得你咋 盧無買

唔係今日既事了...

天下圍攻win大大力gel！

5 識賭了

Kaki係買位置q定連贏位置q

yeah

跟水啦ching
禾撿左3000000000k了...

比馬快入喇屌你老母

Gchi

同路

唔洗快既，最緊要贏到就得了

我買4個彩池架咋
獨贏 連贏 單T 四重

迷盧手足派我？

真的要跟實了
求起 G

有無人可以解釋下條公式係點計？

我得一舊水可以買到啲咩😂

2穿1 再兩場單頭？

um 穩陣啲既 買位置好啲 慢慢推😅

未派哂

好啦 要跟實了

2X1+1x1+1x1

me R3 3>1 5 7 x R5 3>1 4 7 2x1
點解安哥出唔到閘…… 典解牙

我12:00左右買

想問Kaki R8 1-5-10 pq 點睇

無左雷神 潘狗就上

R6要搭沉kaki船

場bee未派

仲諗住佢今日破到雷神紀錄8w添

千葉半細都未派

Bee派左

同我一樣

1 5正路 忠心馬
10號睇你信唔信韋達

等緊kaki指示

$305

3x4 493.8

買唔到既波就正氣 買到就場場和

好彩冇買成功

入未啊比馬

千葉GEL得未

Kaki第6場玩唔玩

試下gel到失敗丸cup

[black]11wp拖9[/black]
買咩好

咪gel

位置穩陣啲 睇你

又打劫。。。

子健揀左極品...

我340

比馬入波啦

買左獨贏及位置50

成功搭沉船

跟左kaki同自己

16411

塞住左

子健又中

去左剪髮 避哂日假

果然搭沉

三號喜欣喜欣

又跑1 4 我屌你老母

Kaki
差啲win埋

千算萬算 算漏子建

sorry 斷連勝了
計埋星期三6 7 8場
8連斷了

蔣嘉琦條臭系....

衝得好勁

Sorry 我搭沉船了

跑咩

1號影贏

屌你老母蔣嘉琦

唔洗影-.-

呀妹係好野既

雙闖捧

好佢老母臭閪

今次有跟w
但好波

呢啲馬唔得 唯有靠湘南比馬

千葉on fire
goal

2x3 win

回到$73

開channel吾比料
典賭...

入波未啊 比馬

同cfu入馬場 手機無電要慳住用 唔上channel了

有買😎？

Jump...

呀妹場場都飛出觀眾席就有

13場波全半細

半場射得兩次門

德島漩渦 0 - 0 FC岐阜
熊本深紅 0 - 0 湘南比馬

又係好精采既比賽

R7 1？

比馬 山神

成日都係On9波

買左大波
兩場半0全3既機會係...?

same road
but i is a 燈

唔記得仲有
金澤聯隊 0 - 0 山形山神

呢埸老友打比我話爆冷

即係熱門？

🚬

咁要買全餐了

🍺

R7 A1

買左咩

kaki？

流淚行勝利道

要買愛c賓奴

6，7，8都有機

愛斯賓奴[0/-0.5] 對 華倫西亞[0/+0.5]

角細

今埸要KAKI

比馬入佢兩粒

截左

R7 繼續搭沉船

GEL

屌買唔切6，8

點解你要咁講

A3

7場
4w2p

買唔切

千葉早2分鐘派彩都買得切4

搭沉船魔咒解決

又然

子建買咩

Kaki=潘9 又係4w2p

4-14 goal！

買唔切

上啊烈風天馬

運財童子 長期p膽

比馬入波未呀屌你老母

識買了

lunch lu

入波呀比馬

fc江原
bee

R8買咩好？

德島漩渦 0 - 0 FC岐阜
熊本深紅 0 - 0 湘南比馬
金澤聯隊 0 - 0 山形山神

時間暫停左?

我城100%！

其實3場都未開波?

已屙煙喇 tks ky 頭先行過凱施又見到你張海報

金1:0

係唔係影得好靚？

Fake

Billy ma肯中出未啊

原來mu得第6

都未開波-.-
清你係咪記錯時間牙?

星期日先踢

買左早飛添

幾好 但鍾意你冇帶廚師帽果張多d

金澤聯隊 1-0 山形山神

finally...

屌你老母比馬咪撚和啊
唔係平手走唔撚到盤架

Ibra過埋隔離post問馬

比馬

比馬入黎

......

推到1001 比馬就入波

1001

屌佢老母入兩粒啦

馬仔輸死了
比馬唔好輸啊

笑死 條友

佢地成班人係到做咩架 又唔入波

樓主無買馬？

比馬牙

有呀..

入佢老母

比馬上

快入

買馬輸撚到仆街 第一場之後冇中過

山神cup 比馬入兩甩

屌你老母垃圾熊本熊咋

我feel到70分鐘有一粒 75再有粒

求圖

Bingo

比馬入佢兩粒就收